［jj插菲林］邊度曬相最平？

依家仲有冇$0.7張嘅曬相鋪

荃灣路德圍0.8hkd
但唔個晒得好唔好

知唔知路徳圍個間沖彩色負片幾錢
自己有沖機定交比人沖

只知淨沖約$2x
自己有C-41沖機

都好似可以wo 反正近公司 搵次試下先